原來醫護罷工只係雷聲大雨點小

等我仲替政府捏一把冷汗😅

醫護罷工 對香港0影響 工會只是紙老虎

用大爆發做落台階 返去返工算啦

請善用起底功能

影衰波台

得緊急服務都叫無影響

說好得核爆都唔割？
醫護至少企左出黎
你又做過乜？

樓主分化PULL

pull

雷聲大雨點小...要....要輸了

#12034 Maguire 係5毛分化狗，勿回此post

支持支那同淘寶

痴撚線 中國新說唱2019好睇過上兩季勁多

痴撚線，淘寶今年真係派錢咁派

支持韓國瑜

下 乜蔡英文唔識英文嫁?

垃圾性騷擾手足

大J同周庭有無做過愛？？？

大波晴(凱晴)呢張相正撚到，疑似凍到突哂出黎！